好想食野但好想嘔

屌 日日都食唔落野
但想食宵夜

每次食一兩啖就飽
咁嘅時勢嚴重缺胃口

我都係，靜靜地食都食到大半餐，
如果聽到旁邊有啲唔係人話，即刻胃痛食唔落

而家凌晨先識肚餓 正常胃口
平時日頭下午完全無胃口 有一剎那既餓意但一剎那又消失左
我咁樣正唔正常有無人試過咁